木奠鬼拍後尾枕－執法人員，施暴人員？？？

林鄭在元朗白衣兇徒恐襲式無差別打市民事件之後記者會，有一段令我毛管戙。
去片飛到大約24分鐘

林鄭：「我哋一定唔會容忍任何暴力...唔會將執法人員同施暴人員擺埋一齊...」

我有無聽錯？

見人無差別咁亂打嘅唔係叫暴徒咩？乜嘢叫 「施暴人員」？？？？

即係成件事係有劇本和角色：執法人員，施暴人員
真係冇「擺埋一齊」️，「施暴人員」做完佢哋角色，警方唔出場住，待「施暴人員」完成任務收隊，警方出場。呢樣叫鬼拍後尾枕。

我睇直播去到呢個位即刻要熄電視。

推

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

前腳黎 後腳走

咪冇放埋一齊